皆大歡喜(時裝版)

愈睇愈中意金家
夠嘴賤但有愛

唏呀唏呀唏唏呀唏呀唏

人面對高低得失小不免
震震震震震

人生總要到某些關頭
忍忍忍忍忍

呀年

SAM

Sam真係好仆街
呀年

Sam真係仆街中嘅仆街

超中意睇皆大歡喜 夾埋依加呢次重播已經睇左四次

其實我已經係不久之前睇曬4百幾集
但都忍不住晚晚睇

就做！

Gogogo

辭職

一加就20%平時食水深！！

成班自私友

車碗碗真係好仆街

Sam仲仆街

希望佢仆街啦

終於有皆大歡喜po

當年係唔係（金年）真人要結婚 所以唔拍皆大歡喜？

另外一個post 的人話係

同Jessie呀嘛

其實失憶最終都會記番起

最衰都是姐屎
唔係就同到joey 一齊

終於有post討論

呀sam強硬搶左joey有咩意思呀

佢本身鐘意joey

啱啱wiki完原來林文龍之後返咗嚟拍幾集 之後又走

Sam身有屎唔敢去南丫島

最後會點 拖左好耐

短暫岀現 冇乜戲份

Sam得手後即刻露出真面目 扮都唔再扮

由細到大都淨係記得佢叫萬貴妃

唔記得到比人破左處，好撚on9

叉燒炳真係好煩

行姐

緊係唔捨得大哥 冇左大哥成日派錢

金家好絕情 扮都唔扮

林文龍最後一集？

冇人諗住送

賈生假生

賊人

阿sam係咪魔術咸豬手？

咪撚扮情聖啦Sam

終於有集中po

阿年

個細路就死咁

係咪rebecca

屌睇到好躁

好撚心痛

認同

tvb以前咁中意呢啲有緣無份劇情...

好慘
點解要sad end

林文龍要放假都可以寫happy ending既姐

拖左百幾集都係收皮收場
睇佢地條線睇到火撚滾

之前兩條友都唔主動已經好嬲

仲要十鳩萬樣誤會再錯timing

在2004年初飾演金年的林文龍與郭可盈完婚，劇組初定暫停戲份100集，等其休完婚假之後歸隊，與其配對的廖碧兒也被一併調走。兩人在劇中的角色也沒有正式成為情侶，打算為兩人歸隊後的劇情發展留出空間；但隨後無線為開源節流，安排部分薪資較高的演員離開劇組，廖碧兒再沒有回來，林文龍也只在劉愷威加入金家的幾集裡有客串演出，兩人飾演的角色之間的戀情也成為全劇主要懸而未決，不皆大歡喜的結果。

此劇多位重要演員已離開本劇，包括林文龍（1-247）、廖碧兒（1-187）、梅小惠（1-229）及劉愷威（232-287，339-404），使劇集中多條主線消失，令結果未能圓滿。

好可惜

冇時間睇晒咁多集
一直都係斷斷下咁追
想問下林文龍同廖碧兒之間發生左咩事冇一齊
Sam又做咗啲咩

林文龍一直以為joey係王生條女ma
最後佢地兩個決定一齊 就到joey失憶 唔記得曬有關呀年的事
呀sam就趁機 作故仔話舊時同佢拍拖個個係佢黎
仲做小動作搞到joey 唔信呀年
最後joey兩個都冇揀 完

呢套劇 重播咁多次都有睇
個尾真係好寫實 好遺憾 無結果就係結果

記得大結局果陣走咗果啲演員一個都冇返到嚟

星仔 我都唔明點解岀現一陣又cut左佢

經理重口味

又玩9慈姑

全盛時期靚到你唔信

先天後天晴天雨天

慈姑又無得食腸
但有經理既愛心楊枝甘露

慈姑真係好撚正
笑撚死我

皆大歡喜啲反cup永遠唔會out

為cut budget啫
係結局提兩句話佢地一齊咗都好呀

好正

其實真相係點

我都唔記得

知得金家最多嘢的人一定係半日仙

好似係整爛定整唔見劉錦啲咩咁
其實係慈姑識同埋同金華拍拖先嘅 但想要結婚個陣帶金華見劉錦家姐
之後劉錦家姐睇中金華就洗橫手迷暈金華話上咗床
最後金華就娶咗劉錦家姐
而佢地結婚後慈姑先發現自己有咗 就係星仔啦 慈姑老母掉咗星仔就話佢死咗
後面再遇返咁

慈姑都好大量

我剩係記得劉錦家姐耍手段呃金華上床 慈姑親生仔係壽頭
唔怪得點解慈姑明明有個仔但冇出現 原來喺佢細個已經掉咗

係 仲養大埋年月日

好似星仔知道阿媽叫游念慈
所以見到慈姑就發現佢係阿媽

笑左

負子

係咪立體架

唔係呀嘛

行姐真係好大波

比姑仔打番轉頭

打冷震 唔好扮女人啦

好似日本個女肥藝人

笑死

琴晚果集好撚好笑

家燕媽媽

痴撚線

金華忍到笑

吳日言？？？？

湯怡真係無得輸

勒索病毒係殘體字

盧覓雪

笑得好賤

又真係幫佢梳

家燕妹

細個已經咁黃

變左短髮

金紗紗好慘

落藥

金華mola mola

慈妹

好撚核突

做女人竟然咩到個男人入房

阿哥同阿妹一樣冬菇頭

藍色眼影

最慘真係金華 要被逼同隻豬結婚
我係佢真係死左佢算

屌 羅樂林

Bgm

流氓大享

拍最尾呢幕羅樂林有咩感受

唔係前排播完流氓大亨都唔知最尾個笑位

咁都生到三件先死

推定

到而家都唔知點解林漪琪叫愛欣斯坦？

呢集好似有啲印象

串佢蠢？

家嫂成日嫌三嫌四

食開黃色砵仔糕

成家cls

演技家族

仲記得西環浮屍

兩個都好蠢

北斗神拳

CLS

演員名單咁快開估假金華係喪坤

又係好好笑

唉今晚冇得睇

攪到我都想睇翻皆大歡喜

睇啦

前排先追翻晒古裝版

家燕妹同金華火腿

究竟係洞密園做伙記人生會開心幾多？

講一句就可以走左去

我記得川叔川嬸好似都有萬八定二萬人工

480呎2800蚊租

仲要兩房一廳 而家48呎都唔知租唔租到

屌沙士後掃樓嘅人真係抵發

鳩下鳩下就一日

佢兩公婆慳慳埋埋仲有錢過勞麗嫦

走去試人做乜鳩

已經有層樓 係公司食 翻工不用車錢

用1000蚊試
但個時2000蚊就租到樓

做乜鳩

唉依家2800租條春

慈慈，我屌你老母

1268

仲要公司係屋企樓下
不過層樓係川叔同佢細佬一人一半

睇到打冷震

係wor鄺佐輝都過左身

慈慈同紗紗又成日唔係舖頭

其實川叔川嬸都好似好多野做
川叔整蛋撻奶茶整野食，川嬸落單洗碗拖地
啊旺就on99做侍應

家燕妹都忍唔住笑

廚師反而未出現過

好鍾意睇皆大歡喜呢類處景劇
啲角色又夠仆街 有時睇下佢地做賤格嘢同鳩下鳩下都好好笑
反而而家啲處景劇都係一味sell溫情同愛情
主要角色又唔會係賤格類
真係差咁啲

晚晚都睇，睇極都唔悶

又好似係，乜撚都好似為你好咁

星期日就悶啲

應該都係川叔做埋
一個人又做水吧又做廚
唔怪得人工咁高有樓

皆大歡喜好少咁
就算係同樣嘅誤會情節 最後收尾都會係幾鳩 好似劉錦早兩集誤會慈姑 最後係柒咗
但而家好多係誤會 但最後發現原來係為你好 感動結尾

你見佢成日偷懶間餐廳都仲運作到就知背後其實有部機械人幫佢出咁多食物

其實都算高啦 個時仲有$4000-5000請人嘅工架

仲有賤嘴先夠貼地

開始啦

淋返佢

換左人？？？？？

原來係咁

好柒

我仲未諗通

家燕妹一生會錯過幾多次意

肯定係報答慈慈

cls

原來時裝版都有呢啲山境

記得又係誤會黎

好想知

其實我仲記得點解
不過費時劇透

其實睇得多都估到呢套劇啲套路

咁又係 集集都係咁上下
但又幾好笑

笑到仆街

窗咁易爛

屌 金華個樣

跳落黎變埋假人

成日ff

家燕妹爬到出窗外先好笑

啱啱想打電話報警前想開窗又開極都開唔到

好on9

笑到好大聲

放監想開舖做生意，依個年代一定無可能

而家唔坐監 勤勤力力打份工都做唔到啦
舖租貴到

MADAM

真係好痴線

反差萌

同一個位置上落車

啲狗聲好撚假

由香港銅鑼灣跑到去土瓜灣

Tvb係咁

劉錦真係好嘔心

劉錦真係好on9

人中之龍林文龍

衰格

大笑完先上床訓人都開心d

係 自從知道重播緊就開始追

趕論文

Me too 我星期五交3000字 做左800only

巴打加油

劉錦好仆街

加油啦

嗰陣已經講手機

完全唔夠阮兆祥猥瑣wor

咪係囉 差幾皮喎
我覺得係條女聞到劉錦電話啲屎味先走 隻狗都係聞到陣屎臭除先追佢
個警察見米貴上個梯先捉佢

遲左入來

萬貴妃好仆街

劉錦真係好仆街

點睇都係劉綿仆街d

錦

勁八婆

米貴好慘 成日比人當係狗

仆街董建華名句

算係咁

估唔到會咁樣反cup

絕殺

加五百

萬貴妃 好想屌 車婉婉

巴打你真你好鍾意煲老藕

佢嗰陣三十幾啫

我記得之後有鐘嘉欣

麥包快啲叫碧咸做阿爸啦

去錯post

我都睇左！好sweet

係呀 呢套係鍾嘉欣第一套劇黎
個陣佢先19歲 仲好青春 個陣好靚

你睇巴打其他post都知佢鍾意老女人

又開始了

有米貴啲集數通常都麻麻

阿美咁斯文好唔夾
想睇佢同林玉露再鬥法

好煩 太木獨

我都覺 阿美變到可有可無咁
佢之後走咗我都唔覺差咁啲咩

係
之後佢仲要追阿美個啲集數都勁煩

呀康 Ng

今集麻麻

有米貴通常係咁

唔想睇佢

等巴士個到幾好笑

但...就好似毒撚溝女咁 覺得好慘

好肚餓呀頂

食杯麵！

雖然嗰陣佢啲戲做得唔好不過佢當時一出場真係眼前一亮

記得有期龍咁威好紅，鄭中基客串咗幾集叫招財

佢一出場個陣真係好靚女 又夠後生

嗰陣鍾意佢同劉凱威啲對手戲
可惜寫咗佢同馬浚偉一對

Ok姐

佢同劉凱威好啲 但劉凱威走咗幾十集返黎之後無啦啦由舊情人變做好朋友 之後劉凱威仲走埋
因為要搵人襯洪白嵐所以煩膠馬浚偉就出場

我記憶中冇好清楚交代過佢地係舊情人

我唔肯定有無好直接咁講過
但好似係阿星係咁話洪白嵐貪錢 好似係ex黎

係好似舊相好
但又無咩回憶片段

自由行
香港就開始淪陷

真係睇住淪陷

奧雲一向效力利物浦

當獌聯明叔仲未係獌聯明叔

川嬸好正

今集開始川嬸身家少過勞麗嫦？

而家8點半都仲做緊貪錢老母

認真 皆大歡喜成日有走鬼
但04果陣小販唔係收晒皮咩

好似仲有喎
我細嗰個陣都仲間中有得食

西環浮屍鞭左好多次

家燕姐個樣

打俾自己

想知係咩誤會

Blue blood

好耐無聰過二奶呢兩隻字

咁都有得兜

嗰五皮野

而家啲電視劇已經下下叫小三

5萬姐

小三呀

小佢老母小學三年班

馬海倫快啲殺人啦

一定自己爆翻響口

甩極都仲有咁多頭髮

西鐵通車

西鐵都就黎改名

依家樓價飛天

個陣買新樓

百五六萬

連天台

百五六萬有層樓

依家四百萬只係買到唔夠二百呎樓

佢地個層樓仲要咁大

等睇點反cup

一陣又臨尾香

竟然無搵佢著數

一定啦

ng 嗰度馬海倫因咩事黑臉

原來都播咗二百集啦

你地覺得古裝定時裝好睇d

時裝

Me too

我又覺得古裝好睇啲

agger 古裝劇本玩得放啲

+1 金家四大美人
Btw古裝第一集話年月日係三胞胎有神奇聯繫
一個受傷另外兩個都會奶野
但後來已經無視左呢個設定

啱啱佢地飲個包藍色嘅檸檬茶有冇人飲過

原來大快活咁早轉LOGO

諗起前排愛回家嬤嬤鳳爪

外國鬼疆屍跳

有一集阿年要娶公主個陣都有提到呢個設定 話阿月阿日無咗個身之類
其實我覺得古裝好睇啲 係因為時裝後面有馬浚偉開始就變到好鳩

奉指打老婆

有呀 細個勁鍾意飲

古裝個sasa有點煩
同埋有條線係洪天明都悶悶地

我諗起之前古裝皆大歡喜慈姑去食啲白雲鳳爪
後尾發現係啲阿婆吐出黎嘅

古裝紗紗想溝阿月個陣勁煩

350萬

個陣係勁高價
而家

到底因咩事又衰左

餅帶

真係衰依一腳

馬海倫係咪好黑人憎

陳嬌真係好柒

點解佢會讀到大學

以前有錢家庭出身咪讀到

點解要配音

川嬸

Chi lun sin

柒到

屌又笑到仆街

川嬸 笑到仆街

終於有得鳩下鳩下又一集

正

笑撚死

混血美女定嬌姐邊個正啲

呢節好好笑

半日仙

Cls

我舊時都成日㩒pcc個電話

陳嬌詭計
石美治療
媽慈捉賊
金日拍劇

仲有無

細粒個啲制好淋好好㩒

又有得笑

而家睇返呢度啲留言先知星期六有播

好港女

川嬸呢啲女人真係好煩

係得星期日唔播

做乜個玄學大飲茶個節目拍到咁恐怖
好似鬼片咁

唔怪得我再上多個禮拜五睇完
上星期一睇嘅時候好似唔多連貫

低b

阿日應該走咗

亂倫

最後肯定唔係扑咗

咁多人

家燕

又係阮兆祥啲爛gag

好想飲熱檸賓

ok姐染頭髮

plasma消失左未

有無人覺得sugar好靚女

佢以前做海棠好得意

雲影姬今年52了

係 以前佢古裝成日慢吞吞咩都慢半拍咁好搞笑

細個好鐘意海棠

簡慕華成日係皆大歡喜客串做唔同角色

轉場

屌真係睇到好躁底

Agger

呀年定大勇

黃尚

道德會

道德重整會

都市無情

呢輯成日玩蛋撻

無睇添

睇到眼火爆

個黑眼圈好真

我以為佢地要借condom

CARMEN大哥

海棠好撚正

愛因斯坦真係好好笑

終於知有呢個po

你隻愛因斯坦未close file呀

OK姐堂堂大學生比件垃圾食住

仲要人工係佢條仔三倍

摩囉二姑 男親女愛

賣身
會窮

歡迎

貼仔王

同今日愛回家差唔多咁痴線

好大誤會

酒姬

疆屍呀

ok 姐唔係成3萬蚊個月咩 仲要出嚟做嘅

真係會窮

雞精榮唔係佢大耳窿咩
點會唔認得流感

愛恩斯坦點解叫愛恩斯坦

腳呀

屌 玩腳

係喎唔記得咗

仲以為劉錦含住粒糖

好慘

傻標係咪會變霍金

有錢叫雞

嗰個人條頸做乜

家燕媽媽做慰安婦

游念慈擅長做慰安婦

黃色類香蕉

不了

有日戟住左就變霍金

植入式廣告

阿日幾時會紅

佢紅先定十一哥紅先 ？

我記得結局佢轉咗做幕後 好似係導演 之後出咗名

我哪吒仔好好架

流感自己咪怪物

不得了

屌
成個pan係度

冬菇獸

套戲咁鳩...

冬菇獸黎吸血喇

屌

整到成套中學雞話劇咁

好好笑

冬菇獸嚟救你啦

11哥咁快喺天台落番黎 芬女打佢

咪係加拿大搞到咁囉

永哥做番鳩角色

冬菇獸黎救你喇~冬菇獸黎吸血喇

冬菇獸黎喇～～～

邊會咁快播

冬菇獸黎喇 冬菇獸黎救你喇

樓上嘅都係刑偵嘅朋友

直落

冬菇瘦

肉

Madam close左file之後又黎洞蜜園溫仔

得一個shot會紅到咁

咁受歡迎

永哥比人喺天台打落崖再比冬菇獸吸血

劉錦成隻蜜蜂咁

要Madam嚟服侍佢

瘟仔瘟到癲咗

愛恩斯坦發哂姣

no!!!!!!

都唔知流感咁污糟
條撚會唔會有病

冬菇獸十足十拉打啲怪獸

有風駛盡利會仆街的

可惜KFC巴打收左機

咪係 勁嘔心

張床都可以有蝨嘅話，條撚應該都有

有蝨仲可以若無其事咁訓 仲要又臭

都唔知係佢間房屌屌下閪
會唔會有蟲入個閪度

Madam好慘

時裝皆大歡喜有幾幕真係幾深刻
冬菇獸就係其中一幕
細個播完第日返學校同啲同學係咁講
「冬菇獸嚟啦～」

Madam個樣殘到

愛恩斯坦個樣殘到

ok姐好慘

同件流感分手啦屌
都唔知係咪男人嚟

痴線，你搵三萬二一個月架愛因斯坦

其實應該大把男人狗衝先啱

十一哥教訓人

阿紗

緋聞

好易有病

好搞笑

愛恩斯坦床上扑野會唔會係痴女

唔敢想像呀

冬運獸都可以做女主角 仲要有人睇

刑事嘅MADAM應該著住高踭鞋SM裝，逼樓南光含住紅色波叫佢奶鞋底

啱啱廣告咁長

劉錦都著黃衫

紗紗真係好煩

點解個電台會聽條友講

咪係囉 無可能

其實冬菇同香蕉好難聯想埋一齊

演唱會

摺左間canteen 去搞茶記

金紗紗真係鍾意奇哥?

tvb universe入面冤家=情人

11哥刑事死法

生產進度隨時check得到

好撚煩

紗紗以前係十一哥fans
點知十一哥個時紅 鳩掉咗紗紗俾佢嘅禮物俾紗紗睇到 自此紗紗勁憎佢
後來十一哥唔紅同返阿哥住但唔認得紗紗
套劇一開始紗紗係憎十一哥 之後唔知咩事就變暗戀佢

搞canteen咁出色 茶記就一穫泡

似靠害多啲

勁嘈

十一哥扮基

屌
扮男人

會唔會分唔到呀

思覺失調

大約位置

係呢度啦

仲講番冬菇獸

又講紗紗

我的驕傲

自己開蓋嘅樽裝可樂

madam又癲左

我都好想食臭豆腐

1比99
真係好撚肥

兜飯好正

紗紗都幾大波

雙料自殺

雲影姬真實年齡係咪大過鹿死誰手

我覺得可以

吳幸美

冬菇獸黎吸精喇

一人分飾多角

冬菇獸黎錫你啦

係 一到夜晚就好想食嘢

揸波可以
錫同屌就不了

冬菇獸同愛因斯坦黎喇

容海恩

屌
個阿嬸點扮中學生

學生版Madam幾正

個Ronald認真識食

金紗紗不了

古裝紗紗群主嗰look ok㗎

cls借錢借到咁易

美隊你都幾識食

今集佢地應該會好返

個個都好似勞麗嫦咁有錢

幸美股票經紀

你地真識食

仲傾咁多

咪係 講得黎都走啦

幸美似

個時兩鐵重未合併

sp1900都未有

原來合併都只係個陣嘅三年之黎嘅事黎

童年回憶呀

終於和好

拎住野食洗頭....

冷落劉錦

佢都有今日喇

堂堂大學生 三皮人工
都要比條污糟撚屌

madam

拎把較剪 剪咗條撚佢啦

咪係

湊仔定男朋友

madam會唔會再同冬菇獸反臉

夜馬呀

印像中好似無

Madam真係慘

madam你諗多左喇

一定係劉錦無幫佢慶祝

實反cup

海棠越睇越正

佢古裝已經好撚正

希望越大。。。。。

紗紗送嘅應該

好想內射佢

啲同事又幫佢吹到咁大

啲禮物一定係紗紗送嘅

嘩呢個廣告好懷念

呢罐野係新年剋星

嘉頓什餅啊

我都係咁諗

我見親都好想嘔

五餅二魚啲餅

紗紗真係好

二月十三定二十三

Madam唔好再咁傻啦

我以為我電腦睇先有問題

痾青屎

屌madam真係成隻狗咁

屌好嘔心

道咗歉都唔好彩佢啦
狗改不了吃屎呀

咪就係 仲要人工高條仔咁多

屌 Madam痴Q咗線呀

madam返黎喇

Madam好波

好似吸毒未上電咁

做咩變得咁快?

ok姐黎救你喇~ok姐黎兇你喇

我記得有集好似係ok姐同其他人訂婚 錦錦跑馬拉松先追得返佢

癡撚線

我都記得
但好似唔係呢幾集 係好後嘅事

啱啱無望清楚上面quote咗咩以為你想講紗紗

冬菇獸黎喇

轉台睇viutv日劇，啲人妻好索

唔洗訓？

屌 押韻嗰段笑撚到我

金月番黎

大逆轉

哇

不常看英文

維納斯

倒帶嗰下好好笑

w 三個字

英文字都唔識多隻...

奴性

男人反擊戰

連bgm 都rewind 先好笑

女人嘢

黛安芬

男人陪女朋友有咩問題......

又係吳幸美

老電呢部電話我以前都用過

有乜好懷念

點解會懷念以前個劉錦

都唔知係咪特登

變左乸型

Madma做咩呀

咁快打回原形 愛迪生

垃圾劉錦

Madam垃圾啲

打劍 唔駛用劍嘅

今日會唔會又有愛斯恩坦

H5N1生咪又係咁....

做乜9

呢啲叫OCD

咁細個讀phy chem bio

個時強國已經有太空人

栢麗大道

又比人呃

個時係2004年

咁短時間講到咁多嘢?

YES
早一排先講自由行黎香港

曬命

MADAM又講臭仔經

黃牛

嚇撚死阿露

依家嘅八千蚊

同馬家一樣咁有錢

成家都勁撚有米
我都想做佢地嘅孫

洞蜜園咁好生意咩

一個單位嘅價錢.....

有冇人覺得呢套嘢係諷刺物質主義者

最後露露

今集啲ng笑到我

中出啦

搞到間房紅噹噹

之前tvb有個節目嗰間屋

露露唔想扑咪話m到囉

最後都係扑唔到野

搵ann姐上去扔哂啲野

家燕姐之前有一排好鍾意食街邊野

好想食

話長輩虧

領養不購買

俾我就殺左仔仔佢啦

金家表示：我地大把錢供應

美美一直偷聽 阿月同佢扑啦

梅小惠：等我代你比金月內射

阿美暗戀咗佢咁耐 唔知聽到個陣點諗

阿美係咪因為無俾阿月搞大個肚先要走

最衰現代唔可以一夫兩妻

阿美：計劃通

家陣細路女都14歲

通常tvb見到換bb尿片就會有請飲茶呢幕

露露：molamola

郵輪半日遊呀

點解啲ng片次次都係火葬祥

結局佢地生咗四個

招牌馬笑聲

露露有左之後好睇

我都覺幾好 歡歡喜喜

歐錦堂

又獨門生仔秘方

跟住好笑

佢岳母生

我萬朱莎華就最講道理㗎啦

阿月好cute

我都想同趙學而扑野

仲以為普通朱古力

得棚骨

生個弱智都好問....

不過laughing同趙學而冇夫妻感

阿月做阿哥咪好囉

佢做花淇心好撚煩

食炸糊啦一定

痴線

媽慈真係好人

都幾厚面皮

搬埋黎住呀笨

呢個老母抵你生弱智

你估佢唔想

阿露搬返去住囉

抵

班人勁開心 不過又難怪佢哋

阿露終於知自己平時係金家係幾黑人憎

阿月偷笑

我記得佢有一排係金家痴住過

趙學而真係好正 點解而家走晒樣

佢不嬲知架啦其實

又有得笑幾集

佢真係好貪心

阿月一定好開心緊

bbq

BBQ

呢家人好賤 即刻燒嘢食

媽慈個樣

仲要成班勁興奮

時裝版早期林玉露真係黑人憎到極致

仲同佢老母比仲差幾皮

古裝版仲黑人憎 日日諗計害美美

我反而覺得古裝版林玉露無乜野，仲好唔鍾意阿美
去到時裝版先調返轉

幅畫做乜9

佢個弱智大佬

又有個大舊

金月你好假

bbq燒通宵

佢地開心都黎唔切

就穿煲

豬隊友Madma

佢地琴晚玩淫亂3P

大勇

有錦錦咪得
洗咩要朋友

好撚厚面皮 攔啦

幪面超人RX

個女人真係好撚煩

個女人真係自鳩私

好撚厚面皮

露露係港女之霸

老蚌生珠 寄人籬下仲咁多嘢講

趟學而用咁既tone 去做呢套野 (好似杜如風咁)
唔怪得之後無人敢再搵佢拍戲

阿月真係 咁嘅外母都忍到
仲要搞到自己屋企人

佢阿媽係唔係食詐胡?

係

都收撚咗經啦屌

三個男人為左後生川嬸自殺

佢大佬真係弱智

有咩問題?我唔係好聽得出

佢阿哥係咪痴左線

佢不嬲都弱智

呀妹！！！！！

點解佢地會早知係仔
唔俾生女架咩?

唔洗用腦分析花淇心講Ge 嘢

其實套野好好笑

睇完刑事要睇依套平復下

平復下先

又要睇厚面皮八婆

金家好有錢住幾千尺大屋

好撚癲

個胎應該一早冇咗
btw終於明點解佢阿哥係弱智

我都諗緊佢間屋到底幾大，有成5間房

條友又搞邊科

邊到有得買成套返黎睇呢 唔想買mytv super

我有個網
但睇完電腦中左毒。。。 你要唔要

其實tbb依家係咪無再幫啲劇出box set

唔係冇左 係從來都冇

其實係咪腸胃炎

黃大仙

屌哪星

實習依個橋段唔知邊套戲見過

佛教醫院邊有得睇急症
Call 白車啦

律敦治 產科

兩毫子利是

慈姑諗住幾時批個頭

根本就無啦 更年期就有佢份

林玉露咩機黎

人哋老母關我撚事咩 親家

Palm?

佢腸胃炎咋?

極品

群姐

懷舊咪錶

易泊卡

鍾仔

花淇心終於收皮啦

萬能鍾

大快人心

更年期

真係更年期啊

佢咪算爽啦
賺咗差唔多成個月啦屌

咁都上報紙

慈姑又係好撚柒

咁柒仲出嚟

更年期仲生咩撚野
M都冇啦屌
生仔

露露:我唔想搞嘢呀

睇得出拍個陣都好多歡樂

我都係想買DVD返黎
有心啦 唔洗俾毒我

唔清楚 其實有無出過？ 想返大陸搵

海棠

成班曠工

原來以前地鐵都成日壞車

錦錦冼鳩你

劉錦

應該加得好少

加得幾舊水就想讀國際學校

細個覺得萬桂菲幾好j

成千蚊

me2

問米婆

川叔川嬸係老細面前偷懶

唔係掛
我細個只係覺得廖碧兒同鍾嘉欣好j炸喎

紅長髮又高又瘦 而且越八婆越想教訓佢

唔洗就開罐頭

巴打S底

川叔川嬸竟然會落街偷電

紅白藍真係好好J
到依家佢個樣都冇咩點變過

如果係靚女就想俾佢鬧

石家零舍古靈精怪

巴打S同M都得

究竟洞蜜園啲刀刀叉叉有幾多係川叔川嬸偷雞用完無洗就俾客用

其實間野啲衛生.....

擦鞋擦到

癡撚線錦錦

流感報串?

做忌

A0講乜都假

1993-2004
11歲就死

唔會一世A0嘅
會女嘅

Madam同流感有冇做過愛?

萬桂菲跌嘅

失而復得咪仲好

成班仆街之前扮哂野

抵撚死

俾人鬧下流

得番我同你推po咋美國巨腸

97年

仲有我架

刑偵po嗰班話會睇埋先瞓嘅唔知去咗邊

20年前嘅貨

炒撚哂佢地

可能喱兩集刑太悶 冇人睇

媽慈真係好

真係悶左

捱完架啦
之後開始明快番啲

比人撚

我都想做佢員工

哇
仲要有股分

洞蜜園係全港荀工之一黎架

指甲油今朝冇但尋日搽...川嫂邏輯

明顯做戲

慈姑好蠱惑

川嬸咁突個頭出嚟慌死人睇唔到咁

好老套啊

孟波芬女

川嬸要錢問老豆拎咪得

終極冗員

真荒謬，看得自己那麼高

呀美心水清

洞蜜園吉祥物

梅小惠咁蠢都唔信

好想剪咗川嬸條尾佢

到底咩黎

川叔川嬸古裝同時裝都好正

野食？？？？

分嘢食

麵粉要嚟做咩

衰過午餐肉

真係比成家撚

成班抽水怪

午餐肉都叫有得食
麵粉用嚟索咩

自己攞嚟7

鴛鴦，咖啡佔49%

你咁都叫人善

邊有咁多誤會
川嬸你同馬家講啦

好撚on9

後來川嫂發奮 變咗尚董

川叔就.....

想當年15月初5的月光，川叔係追痴姑

好耐冇見過顏國樑了

Viutv

全家滅門

到底邊個係廚

原來佢仲有撈呢行

點解金家同川叔反左面

小學雞咩川叔

屌 踩腳

以為想殺死慈姑

明明洞蜜園有機械人幫手做野

尋日佢地以為慈姑要分股份俾佢地 結果柒咗

慘

污水渠

阿旺先係最做得嘢嗰個囉

嚴律師

我仲以為自己睇錯

熱飲變凍飲

佢地過份到

抵死啦川叔川嬸

話事話 呀旺去左邊

咁點解洞蜜園仲有咁多客

衛斯理支離人成日都強行腦補做支那人

咪係 勁唔合理

我都係

屌 我都有咁諗
由其套嘢真係有好多支那人

水吧炒牛河

六歲食一磅雞翼

做假票

咁撚on9

食屎陳師奶

投哂比呀旺

估到佢地會咁

阿旺實至名歸啦

得佢有做嘢

自抽

捉蟲

比佢昆?

食神啊

q